俾人知道係連登仔真係好慘...

是咁的
就等我講下有幾慘喇
我俾女神知道左我係連登仔之後
佢開始唔理我 我whatsapp add佢 佢只會單字答我 [嗯 , 哦 , 係]
有時add左佢 佢就即刻off
女神一見到我 佢就即刻掉頭走

足球隊教練知道左我係連登仔之後
次次練波 佢都要我汁波 唔俾我出場 唔俾我練習 只係要我狂跑足球場
比賽我打正選前鋒的 但係佢要我打後備防中

我d朋友知道左我係連登仔之後
個個指住我話 死連登仔 依家唔同你玩呀 走開啦
有d比較惡既朋友 就沖過黎打我 話 連登仔網上就凶狠 出到黎就死哂狗

d學校老師知道左我係連登仔之後 成日叫d同學
各位同學唔好同連登仔玩呀 仲成日口upup話 金鐘m記金鐘m記...

汁你老母波

Whatsapp點add人

加電話號碼

死連登仔

其實佢地都係一班連登仔 所以想bully一個連登仔 產生佢地唔係連登仔嘅錯覺

根本全世界都係連登仔

有道理

咁咩叫有時add佢就即off，即係點

上線落線

你講野都幾1999